時間真係過得好快

有時放假一個人行下
經過以前母校,諗番好多以前回憶
真係估唔到呢家已經投身社會
有班中學同學已經有哂目標,讀大學,生活充實
而我就
好想番去讀書時期
純發洩